Adui架車有新功能，幫你數綠燈

要係Las Vages同架車係A4或Q7就有資格玩
就係通過4G 網絡駁入Las Vages個交通管理系統，就會係你架車既錶版顯示到你等緊既燈位，幾多秒後會轉綠燈

雖然暫時呢個功能幾無聊，但睇黎日後會有好多野玩，好快自動導航係識停燈位同起步

燈位大戰一觸即發

你無可能同我架FC鬥既

重睇啦
係你無得同我架FC 鬥 鬥鬥鬥。。。

比錯料就仆街